閃靈真係睇到好撚驚

個種無形既壓迫感好乸恐怖，一路係後面追住個啲鏡頭又係睇到好投入
但我始終唔係好明個故事，積尼高遜中左幽閉恐懼症想殺晒老婆同個仔？個仔有超能力知老豆想殺佢地？
最後老婆突然見到個熊人同埋個鬼魂係咩事？咁酒店方又係咪一早知甚至設局引積尼高遜去間酒店死？仲要最後結局張相係咩意思
屌我岩岩睇完真心覺得好撚不安，好恐怖